[サンプル名]SalesAnalysis
[カテゴリ]共通
------------------------------------------------------------------------
[概要]
このサンプルでは、ComponentOne Web API DataEngineサービスで認証を制御する方法を示します。

このサンプルでは、ComponentOne Web API DataEngineサービスで認証を制御する方法を示します。すべてのユーザーに役割が割り当てられています。役割の違いによって権限が異なります。役割は、許可されているデータソースとフィールドのみを参照してアクセスすることができます。
